====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dépasser les clivages permettrait le renouveau de Saint-Nazaire…
Entity Name (Type) :: Saint-Nazaire (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saint-Nazaire (LOC)
Total entitiy counts: 1

